gme,amc,tsla下星期爆升

樓主用全部身家入左貨了

我買著妳 是我的錯 你會令我 徬徨無助 由從前早早知道這傷感結果

Ok 沽

又燈

係久仰大名嘅 珂嫣派？

Pump it up

縱使深深坐貨